有冇人有小說推薦吓？

如題

咩類型先

金瓶梅

網絡小說 啱唔啱？

個人冇咩所謂

啱

可以支持下墨說

【病獵試煉】《病港ＩＩ》（１２）

輪回樂園
趙氏虎子
無限裝殖
黑石密碼
全職法師
黑暗王者
道君
末世魔神
近戰法師
搜神記
蠻荒記
大魏宮廷
寵魅
原始戰記
飛天

基督山恩仇記

大部分都好似修仙類型既作品

好似幾吸引

你幻覺
得2部係修仙

那夜零晨我坐上.....